[緊火]返返下工，突然想J 短裙肉絲

扮工個陣睇到本漫畫有女搜查官

跟著想J 短裙肉絲，

我應該:

上ig 搵相?
用自己data 搵片睇?
用公司wifi 搵片睇?
拉女同事入資料室?

點算好? 緊火人上

落街搵ol

念心經

要由做朋友開始?